點解3大 mfin可以咁撚貴？

30萬讀個master of finance
比多幾皮可以讀到part time mba
兩者比邊個搵工幫助大d?

OU HSMC 想自費洗底

明買明賣 fair